失戀既朋友入黎吹水

同女朋友嘈左幾日 雖然好努力挽回
但我諗成功既機會好似好微 已經打定輸數
而家既感覺好似等死咁

昨日都見到樓主問點先算關心女仔，而家咩情況呀

多謝你關心 不過我都想比小小時間女朋友 我都未知道最後會點

希望身邊有個好女朋友既巴打 要好好珍惜

你識得尊重佢需要空間都好好

而家係一段時間無聯絡？佢知唔知你搵佢架？

失戀幾個月
我仲係好愛佢好掛住佢呀

我上星期同佢嘈 早幾日同佢傾過 都仲有野講
但可能我呢幾日 關心多左佢好多 佢仲未習慣
同埋我諗我同佢都要d時間過濾下先 因為自己都會有時手痕係咁搵佢
雖然未知道結果會點 但我都會盡自己最後既努力 希望佢會睇到

不如講下點解會分開

意思係send 多左message俾佢但佢未必覆咁⋯⋯？

佢之前係嬲你少搵佢⋯？之前有無試過咁嘈交呀？

俾D空間大家都係緊要既，加油呀巴打～～

係我會控制唔到自己 好想搵佢
佢都會覆 但係覆既野好少
岩岩熄左電話 比大家抖下先
同埋佢係嬲我唔夠關心佢
etc.接佢收工
同埋大家都有d誤會
我會努力 雖然唔一定挽回到
但如果今次得左 我一定會好好珍惜
好多謝巴打你真係比意見 lihkg有愛

有時貪新鮮唔係件好事黎 不過巴打得閒識下新朋友
唔洗再留意佢啦 唔好浪費時間係錯既人身上

今晚通頂係到同咁多位吹下水 唔開心既都可以係到講

起碼佢無block你先

我而家既情況 就好似一個人等緊死咁
好唔開心 但又唔可以同佢講

其實人同人之間一定有衝突爭吵，無得一個永遠就哂另一個既

衝突唔緊要，最緊要係大家可唔可以喺過程入面明白到大家更加多，同學得識點樣溝通返 識得處理衝突既情侶肯定比無衝突既情侶更走得遠

把握今次都諗下認識左大家D咩，認完錯，咪好好傾返～

雖然溝通都要雙方，要你女朋友都願意先得既

希望對你地今次都係一個好既溝通機會啦～

我同你既諗法完全一樣 我覺得如果今次都捱得過
往後既日子一定會明白同了解多左大家
但女朋友需要d時間
岩岩諗好左 雖然一定好難過
我呢2日都諗住比佢抖下
過完呢2日再搵佢

分手一定會 但真係好睇你點面對
唔開心都好 比個時間自己 唔開心完就算
唔準再諗過左去既野 好好過生活

如果我係個男仔 我一定會 有時小小既事情
都可以令到女朋友好開心 咁點解唔做呢

有心事/情傷 都可以係到講哂佢
樓豬會聽你既分享

推多下比多d朋友仔睇到

想問下變左心既女仔係咪好難返轉頭好想挽回，但佢都無動於衷

我都試過咁既情況 個時我同巴打既諗法一樣
但事後諗番 既然個女仔都唔鍾意自己
點解自己仲咁傻係到等佢
結論變左心既女仔 當你幾努力都好
佢都唔會睇到 人地分分鐘同第二個男仔開心緊
希望巴打你唔好介意我咁直接 因為我真係試過

呢d女由得佢走啦兄弟 搵番你都當你水泡

我想知一個男人好突然咁唔理你，已讀不回好幾日
佢本意係咪真係想靜
我依家都唔知可以點
揾佢我又怕chur佢
但我真係好掛住佢好想揾佢
依家個感覺好似有啲被分開咁

點解會突然唔理你先 出現一件事一定係因為有d野

去邊度識D 正常既女仔?

唔會直接呀多謝你巴打，當初我仲以為可以感動到佢。
其實我都係想忘記佢，但我一停低就諗起佢，同佢經歷太多野。
真係好唔捨得放手，可能要開始另一段先正正式式放得低

巴打清醒

同樓主一樣情況
好無助 唔知做咩好

我都唔知 明明前一日都仲有講有笑

巴打係讀緊書定做緊野先 唔好咁灰啦

你同佢既關係係男女朋友?

冇灰呀,暫時都幾正面
做野 識極都係D 唔正常既
一係性格有問題 一係就有男朋友

係呀

加油啦 有時識女朋友 慢慢黎
個世界咁大一定會出現 巴打正面既話
更加好 同埋有時性格唔好都唔一定拍唔到拖
當你真係鍾意大家就唔會記住大家既缺點

我都係男仔 通常如果個男仔真係鍾意你
一定唔會咁對你 不過你比1-2日時間佢先啦
再去了解下佢點解會咁做啦
不過你地拍左拖幾耐

可唔可以俾我發放一下快樂

頭先表白成功，31歲A0出pool啦

我仲以為你地係朋友關係。。如果係男女朋友，我覺得主動問下佢好D，會唔會佢發生左咩事？

已經就成個星期了。。
都拍咗3年度
我唔明佢點解要咁做
但佢已讀我之後，我就冇咗揾佢
大家都冇揾過大家
我唔想分手呀

都冇問題 巴打一定要好好珍貴女朋友
得來不易啊 同女朋友食飯慶祝下啦

我唔知依家算唔算冷靜期啦
我怕我揾佢
佢覺得我chur
而當我揾佢，佢又已讀我
我又會搞到自己好辛苦

有時打個電話過去 或者出黎見面講
都會比打字講好好多 情侶間有咩事都要講比大家知
你試下打比佢啦聽日 了解下佢做咩事先

黎緊睇下點發展落去啦

單身左咁多年，我都需要d時間適應一下

個腦不停諗返起頭先既事，訓唔著

你同你男朋友 跟本缺少左溝通
真心 你唔講我都唔知你地係男女朋友關係...

我都希望有咩大家可以傾，大家磨合下，繼續行落去呀。。
總係會覺得佢可能會想避我

咁開心既事 訓唔著都正常
巴打要努力

可能係啦，我以前可能太痴身了
之前有冷靜過一段短時間
我都改善咗呢個問題
因為我想大家一齊行落去
我又成日亂諗野

我可以同你講 你同我而家既情況好似
去到呢時候 一定要雙方溝通先有得再落去
記住拍拖係2個人既事 當得番一個人肯努力
我可以好肯定 遲早一定玩完

正常既 女仔有時候想見多d男朋友
但有時都要比佢有d空間
同埋2個人一齊 大家相信大家 係好重要

咁我係咪應該要主動去揾佢
其實係咪當面去揾佢係最好。。。
定message約佢岀黎傾
我諗佢都冇咁反感

我今次都明白了私人空間係好重要
我都希望佢會俾機會我改呀

約佢岀黎傾 比大家有個心理準備先
因為你咁落去 最後都係分手
不如了解下係咪真係有問題
好過放左係到 大家乜都唔理啦

如果佢真係鍾意你 一定會知道你係因為愛佢先會咁
加油

好開心 連有人出pool都會係呢個post到出現

message約佢岀黎好似會好D，直接當面了解下佢既諗法，有D野唔拖得耐，好過你呢家估估下啦

我會嘗試下
我點都覺得呢段戀情得來不易
大家都話要好好珍惜
可能真係環境的轉變都影響到我地

因為訓唔著，又唔想專登開post，想有個渠道宣洩一下

明白呀
我都明白如果佢已經決定咗
我都未必做到啲咩
至少我都叫有努力過

唔好拖啦 盡快搞掂佢
對大家都會有好處
不過真心講 你都要有心理準備
可能會分手 不過係到都希望你
係會番呢到報喜 而唔係唔開心啦
我都同你差唔多情況 一齊加油啦

以前逼得佢太緊
話依家無左果種心跳既感覺
我錯過左好多機會
挽留完
話比幾多個月
覺得只係比幾個月我適應 慢慢分手咁

自己本身都係摺 我點解唔珍惜
邊有咁容易遇到下個 又點會有佢咁好
出到去 已經無咁純真既愛情

唉 一講到心理準備就好頹
巴打 一齊加油呀

多謝你啊巴打 雖然都係好唔開心
但估唔到有人入黎報喜 希望我都可以

你咁諗就岩哂啦

你因咩事逼到咁緊呀？

巴定絲 講多少少背景可以嗎

望我唔係淨係呢下咁諗

唔好頹啦 努力埋佢啦
有d野點都要面對
我都會好好過 無論最後係點都好

諗方法 解決左當前既問題先
呢d時間要同自己講頹都冇用

好push佢去讀埋書
以為咁樣係對佢好 佢會明白
明知佢好大壓力 都無盡力去支持佢
依家佢就讀完 以為有機會補償
點知佢已經話無感覺
我又懶又自我中心
我真係好內疚

呢一兩日同佢出街 都係好尷尬
點解佢咁好 但我無珍惜

大家都要加油

巴 岩岩grad
佢都就grad
如果可以 我真係想工都唔搵
花所有時間陪佢
但佢話想要私人空間
同埋都有啲朋友約

已經整左啲飾物送比佢 希望佢會鐘意有返感覺
完全無心機搵grad job
無哂方向

加油啦 我雖然都好唔開心
但唔好比情緒影響到自己
我雖然知我都唔一定可以挽回到段感情
但至小我同自己講 我努力過

抖下先啦 個人唔開心番工做野都好易錯
你有冇同佢講番 你覺得自己做錯左
同埋有時 打個電話問佢溫書/做功課辛唔辛苦
開解下佢

我有同佢講 好多對唔住....
有講自己會點改
希望佢信我
但佢話唔係改唔改既問題
係覺得唔夾 同埋得返親人既感覺
聽到真係好心痛 好後悔

同佢都唔知算唔算真係一齊過，散咗之後糾纏咗半年，到最後下定決心block咗佢，但過咗兩個月發覺係冇作用就揾返佢。佢一開始鬧咗我一餐，之後又加返我，慢慢呢排又chat返，我都將段關係保持喺適當距離，以免自己又跌返入個坑，但係到呢一刻個心都做唔係幾舒服，究竟我可以點

咁如果當一個女仔咁講得
我諗佢真係谷左好耐先會咁
先唔講最後會點啦
如果巴打重有心想做比佢睇
就要快啦 你改要比佢睇到
唔係講完就算 同埋有時試下接佢放學
都係幾好既方法 加油

如果巴打係想放低佢既話
好多方法 不過唔好同佢chat啦
唔好睇佢 ig..個d
搵多d野做 充實d咁過
你會覺得好多野做 連諗既時間都冇
慢慢落去 你就放低到架啦

我已經有話去邊度玩
黎接佢好唔好
佢會話諗下
同埋 佢上次去完街 話要私人空間
我完全唔知點算
平時每晚都會FaceTime
我依家唔敢開
佢又無FaceTime
得返Wtsapp 一日傾廿幾句咁

我真係好想改
我真係好愛佢

我真係好蠢
依家先發現
原來佢捱左咁耐
我做錯左咁耐
消磨左佢對我既愛
我好想用盡所有野 去改變 同愛佢
但可能已經無機會

咁呢d時候 你真係要比小小時間佢
你唔好chur佢先 我都知有時好難控制自己
你咪好似我咁熄下手機又好點都好
你用時間證明比佢睇 唔好覺得幾日係可以搞得掂

做埋最後自己想對佢做既事
一段感情結束有時可能係可惜
但唔好比自己有後悔既機會

我將佢當係全個世界
佢話佢好大壓力
我呢兩日都無煩佢
鼓勵佢去搵朋友玩
因為佢差唔多讀完 有啲時間

好驚佢會去玩 鐘意左其他人

你唔可以當女朋友係全部
因為重有好多人係你身邊
etc..朋友..屋企人
呢樣你真係要改變下自己既諗法

認同，拍拖還拍拖
但唔代表要大家放棄晒本身圈子

雖然樓豬我得21歲 但好多野都經歷過
我講既野有時唔係岩哂 但係都可以當意見

分左手幾個月，on已 move 9成

我都知自己唔應該
但呢一刻 唔知自己點去擴闊
有無咩建議
去報啲咩可以識下人

佢如果走左 我連第2日都唔知點算
好孤單

我失戀

加油 要比佢睇到你冇左佢
都可以過得好好 不過巴打move on得都算快

因為拍得唔耐

我覺得你對佢既依賴好大下
有時感情係要認真去面對
但唔係100%依賴落去
因為如果分開左既時候
你會好辛苦
如果真係分開左 搵份工啦
又識到人又可以充實d
唔好成日比自己冇野做又係到諗番d唔開心既事

點解啊

唔知講左咁多 有冇開解到咁多位巴絲
不過多謝你地會入黎同我一齊傾

冇戀失 入黎八下有咩事

好多時以為係女仔自己谷埋啲問題
一次過爆出黎
就直接分手
其實之前一路都有指出過問題
係男仔冇重視

溝通真係好重要
我可以講女仔谷埋係唔好
但男仔一定都有問題
可能有時大家了解大家唔夠都係一個問題

吹下水都得架呢到

如果佢之前冇講過，分手先講呢

你地日夜顛倒開？3點幾啦啵

唔開心都訓唔著 咪係到r下水吹

咁女仔有問題 但男仔有時真係要關心多d問多d
有時女仔都好鍾意收收埋d野放係心
佢地都未必估到自己最後會谷爆左自己

如果最後既問題係覺得男仔無論如何都唔了解本身有咩問題 咁分手係咪唯一既方法呢

分左手未夠一個月 呢段時間真係好辛苦 怕朋友會擔心仲要每日做到放低左咁 好壓抑

點解要唔比朋友知 朋友既作用有時就係一個鈴聽者
佢會聽你講你唔開心既事 當你唔開心既時候
同你一齊食下飯 吹下水 飲下酒..一齊過

真係唔知點算
諗唔到活動比自己去識人
好想佢返黎 我一定會改
覺得如果搵工
又無時間陪佢去玩
佢更加唔會鐘意我

好難受........ 已經好習慣佢係度既日子

有時d野唔係你想就可以改變到
我都想同我女朋友一齊番
如果就咁講而乜都唔去做
一定唔得

所以即係話唔夾
佢話咩都就晒我
成個世界都圍住我轉
但係我心好唔舒服
其實價值觀唔同係咪已經可以玩完

都唔係完全無講過嘅 但係唔想繼續講落去 怕佢地會擔心

然後自己又好想去嘗試復合 但佢一定仲好憎我 所以唔敢輕舉妄動 又想誠實面對自己想法 可能有少少唔想被周圍嘅人影響到

建議一定要專心搵工
始終你前途真係緊要啲
你幾年後望翻今日既自己
會覺得唔係真係咁難過

不如你都講小小背景比我知先

同朋友講啦 我都係同朋友講
呢d時候朋友既角色係好重要
你係局中人 佢地局外人
睇得最清一定係佢地

分左手有一段時間
一路冇同朋友傾過 因為講咗出黎怕影響自己
直到依家應該真係放低左

我真係唔知
我真係好愛佢
佢唔介意過普通既生活
好想陪佢一齊落去
佢叫我用時間去證明
我怕呢幾個月之後
就算我做啲咩 都對我無感覺

想像唔到佢同另一個一齊
好心痛 點解我唔好好珍惜 點解
明明佢咁溫柔 咁體諒我

因為朋友多多少少對佢有偏見 我話想復合佢地會即燥底 所以我選擇比自己沈澱下

你同樓上個個一樣
你係一段感情入面 你好多時間會比情緒影響到
下次如果拍拖 有咩問題都好有時問下朋友 真係好有用

朋友比左既意見你要自己再去過濾下
朋友唔係岩哂 但佢地真係幫到你分擔

巴打自己諗下啦 你而家係到頹
證明到d咩比個女仔睇 你唔好怪我話你啦
唔通你頹完 佢就會同番你一齊咩
有時諗野唔好只係諗當下 你番下pt
點會冇時間搵佢 有時面對困難 都可以好積極咁去面對

如果個女仔話比時間大家休息下
可能係唔想咁直接講分手 怕你心痛
但係都唔係冇得救既
試下係其他途徑比佢知你努力充實緊自己
唔係成個腦都係佢
因為你以前逼得佢太緊
以過來人心態 如果你依家一搵佢佢會覺得煩
最好消失一排先

真係好希望 你聽我講下
抖下先 我咪一樣面對緊同你差唔多既問題
點解我仲可以咁積極咁係到同你講野
唔係因為我對女朋友冇feel 散左都冇野
而係你諗下到到而家 我都仲自己係到頹
到頭來有改變過自己咩 不如有時諗下點樣改變自己
就算真係同唔番女朋友一齊 至少你搵到下個既時候
點樣避免同一樣問題再出現啦

多謝巴打幫手 你講得都岩

好希望樓上個位巴打明白
我係好想幫你 但你自己要收拾好心情先

失去一樣野既時候就會無限放大佢既好
唔開心係因為要重新習慣獨處
其實拍拖之前都係一個人過
我依家自己一個好多時間充實自己
不過希望大家箍煲成功

多謝你啊巴打 希望你都早日搵到個錫你既女朋友

4:30冇哂人

早啲訓啦 唔好通宵思考人生

今晚姐我會留守係到先

知道
都諗緊方法
令自己開心啲

我已經無點搵佢
怕佢嫌我煩
佢有時會主動講自己做緊咩
真係好開心
有時真係好想講 約佢出黎見下好唔好
唔知佢係想冷下
定係等緊我問
好想去宿舍搵佢

你平伏番都夠啦
開心講真一定冇可能住暫時
得閒諗下自己可以點改變下
正面d 你都會好過d

咁直接搵佢我覺得係好啲
有得面對面講清楚一定好過隔住部電話

呢段感情 真係好純真
我怕出到去 搵唔返
好想去改變 好想令佢改觀

咁你而家收拾好心情
先會有心機做好d野

等 可以等到幾時
又要扮正常 自己知自己狀態差到死 晚晚失眠 嗰日踢比賽 跑動多 有一下真係眼前有霧 差d暈
我都未試過咁鍾意一個人 以往都捱得過 今次晚晚都要ig po close friend story 叫下春先頂得住

呢件事都只係幾日
我應該呢個星期唔好chur住

望住wtsapp 等佢上線 等佢輸入中
回覆又唔敢講太多句 怕煩到佢
臨訓佢會打個心心 真係好開心
我唔應該咁樣令自己難受

等個女仔?

都比佢抖下先
有時咪搵下佢 千萬唔好chur佢
我自己今日手多 試左次 好似仲理少左我

咁我覺得你情況都唔係咁差
我個陣好決絕要分開係一句都唔覆 日日得佢自己講
加油捱過呢段時間呀
思想要正面啲

有時最慘真係佢理都唔理你
不過事後會諗番自己好傻

係啦 一齊左陣 佢話覺得未準備好 我又好投入 都俾到d壓力咁 就話做返朋友先 但我真係轉唔到心態唔識面對佢

咁快5點 轉頭去食個早餐先

佢係好順得人 唔識拒絕人果種
我好驚 佢只係唔想我難受
但我好有心去改變
唔知點樣 佢先有返戀愛既感覺

巴打好堅強
仲可以係度開解人

咁我唔知個女仔點解會咁講啦 但係如果你覺得佢係值得你等
你咪比個時間自己 當3個月 等唔到就算

你一係講多啲
最後嘈交係因為你箍得佢太緊？
佢係咪同你講分手 你係度求佢
所以佢先話比時間大家

上到黎睇到大家都有唔同既困難
見到大家分享出黎都希望幫到你地
同埋我會更加努力做好自己 等佢見到
希望今次我得啦
咁多位巴打絲打都要努力

想問下巴打你個名係咪你訓教時間黎

開acc時間

哈哈 你都好勁 同我一樣唔洗訓

我要訓 但係訓唔到 嚴重失眠

同大家講完個心都舒服好多
同埋隻手打得多字唔再手痕搵佢住比佢抖抖

同佢傾計又唔係唔傾又唔係 依家個level 已經跌到去hi bye friend咁樣 好唔樂觀
好彩呢排自己都多assignment 多嘢做
但一訓上床就嚟料
我仲好白痴咁同佢講左次自己分手到依家嘅感受
仲on99咁想佢諗清楚再答我
Molamola
想掙扎下爭取下自己鍾意嘅人都咁難

巴打都早d訓啦 我等等朝早都有野做先唔訓住咋

你呢d時間 搞好左學業先
唔好比兒女私情影響到你
我試過同女朋友散左 頹到爆
fail左幾科 錢都算搵得番
但時間浪費左就冇架啦

我發左啲小脾氣
跟住佢無搵我
我再打比佢
佢咁就話已經本來諗住話分手
所以我就求佢 比幾個月機會我
佢話變左家人既感覺多啲

無乜影響到學業嘅我自己覺得
不過都係一訓上床就諗 就好難訓得著
最近發現都有個朋友經歷緊差唔多嘅事
叫做會互相扶持下咁

唉

你要別人憐愛 先安裝一個藥箱

但講真我覺得你放低佢會比較好
因為我聽你咁講 你地都唔係好多野講
如果係咁最後結果都唔會好 move on maybe better

點解唔開心啊巴打

比人撚完到依家都心有餘悸
好想剷曬佢所有野

講多少少得唔得啊

其實佢都講到明話變左
你呢幾個月要努力
但係同時比定心理準備自己要放低佢
我以前因為顧男朋友感受連分手都唔敢講
最後講完之後佢係咁求我
我心軟話比一個月機會 其實係想佢慢慢放低
不過我個case好極端
如果你吔夾的話
你個冷靜期都有機會救得返
最緊要你唔好成日擔心佢會唔會鍾意左第個
做好自己就得

你絲打黎架 絲打睇得出你好女仔黎 加油

眼瞓啊巴打起身先
我唱多句就ok
深谷都攀過後 從泥濘尋到這不甘心相信的金句
寫 這高貴情書 用自言自語 作我的天書
自己都不愛 怎麼相愛 怎麼可給愛人好處
這 千斤重情書 在夜闌盡處 如門前大樹
他不可倚靠 歸家也不必避雨

其實唔係無嘢講嘅 興趣嗰d都差唔多 要傾計實得
問題係我唔知點面對佢好 一開始都仲會傾下覆下story咁 慢慢慢慢就無了
同埋都驚係我做得柒 Snapchat 佢send d一睇就知成個fd list 都send 嘅snap 嚟 我一係hea覆一係唔覆 覺得佢係為keep 火send 就唔理
就連佢同我講:生日快樂😆 我唔知痴咩線無覆到佢
我就grad 佢仲讀緊 大把世界 邊洗俾我綁住丫

好啦 早抖啦巴打

當你同佢傾計 都去到咁既地步
你覺得就算你地一齊到 最後又會有好結果咩

轉左用電話覆 照舊會一個一個覆
但可能會覆慢小小

好唔好見仁見智啦 我完全唔識得果斷
依家先知原來男仔忍得咁辛苦
以前心入面真係求佢唔好再搵我

同感 同男朋友一齊一年幾 我好愛佢 好想可以同佢行到最後 但佢最近愈嚟愈懶 對我又少左關心 我係一個唔識表達自己嘅人都已經好努力表達自己感受 唔想將啲情緒收收埋埋要佢估估下 但係每次同佢講親佢都只係逃避 或者聽完就算 去到而家已經覺得好攰 有野都唔想再同佢講 好想放棄

我驚係我單方面尻估 hea覆唔答搞到依家咁
上次講完感受之後又無勇氣搵佢傾下閒計咁
其實都知無乜望㗎啦
只不過唔等 唔講 好似對唔住自己咁
其實你都講得啱
我叫佢諗清楚先搵我 其實係幫緊自己抽離
雖然好想知佢動態 我都係忍住 del左個snap

有時就係經一時長一智

感情上真係要一個願打一個願挨
不過如果一直只有一方肯維繫的話
真係好快玩完

如果你有同佢講既話 佢都係逃避的話
咁可能證明左你地之間既了解真係唔夠
你肯攞出黎同佢講 你都做哂你要做既野
我都好想我女朋友係有咩事都會同我分享

巴打做得好 想抽離一定要del哂佢snap ig
唔係成日會自己冇野做 忍唔住又去睇

當一段感情去到得番一個人付出既時候
想補救都太遲啦 付出既一方都會攰
我都試過呢樣野

次次鍾意邊個 邊個就好快有女
心好up
唔知唔開心係因為唔甘心定真係太鍾意

實際上好多人拖住唔分手都係唔慣要翻番獨處既過渡期

我唔知......
我覺得佢係比時間我放低
佢就係覺得我地唔夾....
我好心機同佢互動
有時佢都會同我玩手機game
唔想放棄
但唔知幾時係機會

呢幾日都搞到個人好灰 冇哂心機 我唔想分手
feel到佢仲係緊張我 只不過一直避開呢個話題唔肯傾
我都好想同佢一齊去捱過呢關 但係已經唔知可以點做

咁你都起碼叫做未開始
最多叫唔開心 不時有時有機會
真係要去馬 唔好錯過左先後悔

個d真係狗黎 拖住人比假希望人
真係唔明點解要咁做

你試下同佢見面傾下先
你呢鍾情況 其實仲有得救
不過好睇你男朋友點諗啦

Ig仲未落到手不過佢少po ig story
其實佢會睇連登 不過佢都未必睇呢到
為左唔俾壓力唔chur佢 收埋自己情緒都真係幾辛苦
向好嘅一面諗 依家咁處理可能都俾到時間大家專注學業 諗清楚到底想點 再睇下點咁樣
當然佢返嚟就最好

唔敢一齊個男仔底太花
之前就係自己錯過

加油呀 你比啲耐性
與其係咁諗機會不過專注搵工先
換個角度諗
你已經做咗好多
佢係你既最終都會翻翻去你度
Let karma do the rest

專心考埋試 當比小小時間大家先啦
我女朋友仲讀緊書 我都係咁同佢講

下次記住 一有機會就去馬啦
之前個d當教訓啦 最重要係你吸取到教訓
下次識做得更好姐

考完試再睇下大家其實係咪仲對大家有feel
時間係好好讓你睇穿一個人架 記住

我都想我男朋友咁肯聽我感受你都要加油啊

希望得啦 當然我要做既野 我一定會實行 唔係得個講字 如果唔得都冇計 但總算叫盡左力

可能佢已經don’t give a fuck
不過都係得佢自己知佢想點 如果佢肯諗嘅話

大家冇左大家個排
如果佢心入面係有你
一定會搵你 同你傾

你第一樣野係要忘記左以前既野
裝備好而家既自己
世界就係咁可能係你意想不到既時候會出現一個好女仔呢
唔洗因爲一個差既女仔
而搞到自己變哂 連女仔都唔去接近

估唔到朝早都有咁多人入黎分享
好想推上熱門 比更多有需要既人
入黎當放低自己唔開心既故事

切記 真係分手都好 頹夠啦
就要震作番 唔好比件事一直放係心入面

同埋有時候真係分手 冇人想
你只要比佢睇到你冇左佢
你唔一定生活得差過有佢係到既時候

活得好 就係比佢睇到 最好既證明

望就咁望啦
我都知佢最近真係算多嘢做
希望佢睇完我d感受 會諗下 諗下都夠唔強求response

佢朋友都算多 少一個我唔影響分分鐘唔記得我㗎啦

好希望佢只係一時嬲
只要佢返黎
我發誓會對佢最好.....
呢次失去真係令我醒哂
天呀....求下你
搵工都唔知點好....
可能搵份Parttime
平日搵啲活動玩
因為佢都就快完sem
好希望佢會約我去玩....

如果真係最壞情況
佢唔理你 你咪知道你係要move on
唔好浪費時間係錯既人身上

都希望你最後係番黎呢到報喜啦

我同你一樣都係個好重視感情既人
其實係好事黎 不過呢樣野好易令你要用好長時間
先可在真正放低一個人
巴打學我啦 要充實少少
番工又好 搵朋友出去又好
好快你會搵番從前既自己

咁你仔細諗下你吔點樣先夾
互相磨合下啦
唔會有情侶唔洗溝通就天生夾既
一齊翻既話就比多啲空間佢啦
多啲聆聽下佢感受
加油

唔好咁諗 我都試過咁諗
呢個世界一定有好女仔 只係可能你未遇到姐
Keep going

你講d野都好中肯

過來人

希望有入黎睇既巴絲 都幫手推下
雖然唔知推上熱門 女朋友會唔會禁左入黎睇
但都想多d人睇到個post 幫下其他人

呢樣真 當你經歷過
真係好明白 講既野都好有用

我錯過左太多次機會
如果有多次機會
我一定好好捉實佢
話佢知證明佢知 我有幾愛佢
同埋我幾大決心去改變自己
會好好咁關心佢
唔會令佢覺得無助同壓力

加油啊巴打 我地面對緊同一樣野
努力 相信佢一定會睇到既

臨訓前一推

直到完sem之前我都會堅持 撐住
當然佢返返嚟就係最好嘅畢業禮物
無嘅話我都唔會後悔唔會鬧佢
感情呢家嘢 無得強迫

感激 訓醒都可以再上黎一齊講下
當係一個講下心事既平台

你識咁諗你已經勝過好多人了
拍拖強求一定唔會有好結果

希望你真係會有呢份禮物
加油

唉 點解永遠去到女仔諗住放棄既時候先識咁諗

無啊可以做嘅都唔多
繼續上嚟吹2句 ig放下負 打下機 做下嘢又一日
就睇佢會唔會有一日搵返我啦

我都好想女朋友可以開心唔開心都同我講
而唔係有d野自己放係心 佢開心就係我既動力

係啦 唔洗太著緊
當然如果佢真係搵番你
就要好好咁錫住佢

因為我都係一個好接受人地意見既人
我聽完 我會去諗係咪真係自己做得唔好或者做錯
錯左得咪認 跟住再搵方法去改進自己既不足

我咪認先岩 打錯

再算啦
都係唔好俾太多希望自己好d
雖然晚晚都會諗一次佢搵返我嘅話會係乜情景 cls

就算無都希望佢可以搵到個好男仔 唔好俾o camp d狗公叼左去

好後悔

睇你講野都係一個好男仔黎
唔好比咁大希望自己
但都仲有d機會既
如果真係唔得 咪抖下
再從新出發 可能會仲好

好想時光倒流
對唔住
好想照顧你一生一世

咁又唔好怪你女朋友咩都收係心
可能佢以為自己做得好明顯你會get到
同埋唔係個個女仔都鍾意講晒啲嘢出黎
如果好顧男朋友感受個啲
講樣問題出黎真係需要好大勇氣
有時向朋友請教下咩都好
從其他途徑了解佢心態

震作啊 巴打
而家唔係傷心既時候
你同我一樣啦
只震有一線既機會
我都會努力做到最好

唉 你唔好喊苦喊忽啦
其實講咁多有咩用
真係踏實啲focus自己前途好過
等唔到冷靜期咁耐就3口6面講清楚
決絕啲好

其實自己錯多 我都冇怪佢
只係嘈完有同佢講過 佢話係佢壞習慣
有d野 唔想發生都發生左
不如諗下點補救好過 互相怪責

多謝你比意見我啊 7點

完來我未打完 互相怪責
都唔會幫到件事

話哂大學四年 又處理過d執屍事件
唔擔心佢就假
D痴線佬真係乜都做得出

佢咁對你 你都可以咁樂觀去面對
巴打 你真係好好

比著好多人 一早係到埋怨

喊自己收埋一次過喊爆佢就唔好喊
做人正面d 解決問題先係重點
當然間唔中叫下春放下負都係要嘅

希望一陣7點我訓得著

早d訓啦 聽日等著你黎幫我手解答d巴絲既問題架

感情既野，你認真啲 你就輸。

被飛一個月。

因為d咩事搞成咁

樂觀面對一定會令你更好

自己都未搞得掂

上黎當吹下水 唔好諗咁多啦
有時諗得多真係唔係好事黎

怨嚟做乜丫
怨 幫到件事咩
真係鍾意嘅又唔係俾人背叛派帽出軌嗰d嘅
怨又好鬧又好都係無意思

我係咁諗

太chur

主要原因比佢龜蜜放毒針。
臭閪無人要想人陪。

我同你諗法好一致
有時係到諗咁多野怨
不如諗下點做會好d好過啦

咁佢個朋友真係唔要得
難怪冇人溝 但巴打都要識得比下空間另一半
咁先會最好 如果唔係只會覺得你係逼佢

推多野先

同樓主一樣 最近都散左
變左心嘅人係無彎轉
已經一個禮拜無聯絡 衣家努力揾返生活重心同節奏
冇話冇左邊個唔得嘅 只不過係冇咁開心姐
不過記住 唔想苦一輩子就要苦一陣子

想挽回嘅做好自己先 咁先比佢見到你有改到
他朝你吸引到佢又好 新對象又好
得益嘅都係你自己

利申：多得感情台咁多位巴打嘅開解 發現自己行前左少少

我都食左屎
完全瞓唔到
唔識面對
我真係好愛你，但係已經無可能啦

其實我都唔係冇試過
block咗佢2個月好少留意佢啲嘢 係諗少咗 但係就覺得好似少咗一部分自己咁 其他女仔都俾唔到嗰種感覺我
同埋我自己都唔知佢係當我水泡定點

係我同你諗法一樣 如果我知我女朋友
真係對我冇feel既話 我都會move on
同埋你話做好自己都冇錯 就算挽回唔到
對新既女朋友都有好處

加油 好快你會放低佢

做咩事啊 不如分享下啦

可能你太在意 或者太掛住有佢既時候
當你如果可以慢慢做到放低佢
你既諗法都會有改變

加油啊有煩惱既咁多位
感情既煩惱只不過係人生既小插曲
如果你係當中好好學習 你會發現自己真係成長左
對未來既你一定有好處

成長嘅代價就係遺憾

但係如果冇遺憾 你會唔會深刻
會唔會成長到 所以有時d野有2面睇既

做緊野好無聊 係到mon下post睇下仲有冇人會入黎分享

我俾咗一個星期佢，最後佢諗清楚，就分手了

我諗我女朋友一星期都未必會有答覆
琴日自己傻仔chur佢 好像唔想理我咁

唉我都係 嗰陣唔識 激嬲咗佢仲係咁Chur佢 佢都俾咗好多次機會我 但最後我都唔識死 終於...

唔好話佢啦如果係你
你比左咁多機會佢你發覺佢都唔識珍惜咁最後嘅結果一定係分手

我諗當你同佢講你放棄嘅時候佢都一定好唔開心
但係最後你回心轉既時候佢可能已經放低左你
佢可能冇feel先會咁做

就好似我咁 如果女朋友最後同我講我地唔岩
我都唔會逼佢要佢同我一齊番
當然啦 係我一日未放低佢既時候
佢仲會回心轉意 我都會努力比佢睇

咁只可以話 佢做得唔夠大方得體
但好多時 分手都會比情緒影響到
令佢做d咁既野

我同我男朋友分手一個月，拍拖6年，一直以來出現問題，嗌交/溝通後都唔能夠100%達成共識，但至少每次都會了解同磨到合多咗。佢成日都覺得我唔夠溫柔，佢愛我多過我愛佢，其實我都好攰，心意同行動都付出全部，間中嗌交忍唔到會爆吓都會成為缺點😞都唔明點解嗌親交佢就會好嬲我發嬲，咁嗌交就梗係有火架啦。直到今年年頭發生好多事，有人追我但佢都無行動保護我，嬲番我對人有好感轉頭，令我好懷疑到底佢愛唔愛我，我表示想分開吓，然後佢竟然好好態度氹我，我好開心受晒佢氹，過幾日佢靜晒好似好唔開心咁，我問佢做乜事，佢話佢諗番起我竟然對其他人有好感就好唔開心好嬲。 我真係好無奈。
本身岩岩起身好掛住佢，一講起佢d往蹟就心很累。

佢講到咁 你都早日放低佢啦
對你對佢都係一件好事黎

溝通後係要有共識 但有時唔一定會全部都一樣
你都要就下佢 同埋當你同佢講有人追你
其實佢都仲會嬲就證明左佢都仲係在意你
只不過佢未意識到第一件事係了解當中既既事情
可能係佢太過緊張你 先會變左嬲你姐
樂觀d諗 佢其實都唔想你比人搶走 只係佢未識好好咁表達比你知道姐

你又岩，都係愛我先會嬲豬嘅，加上佢係d唔識氹女仔唔太識表達嘅人。
我呢幾日主動搵番佢，希望彌補同修復到我地嘅傷口

我覺得你地只要有一方肯主動
而你男朋友都會聽既
情況都幾樂觀
同埋好多男仔有時真係唔係好識表達自己架
包括我 雖然我都算好理性 但有時個人一亂
真係會好似變左另一個人咁

我完全明白呀 一亂就由勁smart變左做長期唔出聲諗緊野

係啊 呢樣你都體諒下佢啦 希望你可以同佢好番啦

恭喜巴打

成件事都係我錯，令佢有信任問題。之後我chur佢復合都唔得。皮已收

失戀一年💔
前度外在條件太好
搞到而家對其他追求者睇唔上眼
全部都揀唔落手
前度正仆街！

恭喜恭喜

有時真係唔好chur女朋友 chur只會令佢更加辛苦

我係藍絲

你唔好再用前度既條件黎搵另一半
你而家比左個框框自己 你一日唔轉心態
一日你都仲係入面
同埋拍拖有時好簡單 佢可能條件唔係最好
但係你都可能會同佢係真心相愛

絲打或者巴打都好 有時明知要比空間大家
就好唔好手賤 我琴日都手賤完
真係千萬唔好再咁做啦 好開心同大家講完
我呢2日暫時都唔會搵佢住 可能琴日手賤完
今日都暫時未有衝動手賤 忍住

無啦，要move on了

咁你既然有個明確既目標
就下決心做啦 唔好講完
第二日又搵番佢啦

我都想咁決絕

唔係，佢唔係唔想改，只係唔了解

加油 既然自己都諗清楚
就實行啦

我琴日冇訓過 等等可能會休息一陣
起身都會keep住覆你地 留左言既 可能要等等

推多野

又唔叫失戀
但俾條仆街呃走左儲落佢到既錢
仲要極速搵到個賤種男人
死口唔還錢 又玩人間蒸發
利申 一齊左5年幾 由中學完到大學完出黎做野

既然分左手 你係咪仲鍾意佢先
定當佢朋友出黎食個飯
呢樣我覺得你要搞清楚
有時分左手 冇咩見面既必要
同埋可能見左都唔一定有話題傾

幾多錢啊 同埋想你講詳細小小

幾皮
總之我身為男朋友同為大家將來已經盡左力
已經盡力將我最好俾佢
只可以話佢唔再中意我
我再晒心機都冇用

其實我覺得件事放得太耐啦
大大話話都2個月喎
你而家想挽回已經好遲啦
不過試下又冇死既
但佢連見面都唔肯
一定有佢既原因
你真係可以打定輸數
一切都太遲啦

你樂觀d諗 呢個錢銀既數目
係你呢個年紀 都算好多
但當你遲下出黎做野
你會發現其實好快搵得番

當用錢睇清左一個人
佢既然做到咁巴打你都知道佢對你係唔好
唔係唔好哂心機 直頭係要比佢知道
冇左佢既日子你重開心

點解你會咁諗先 無啦啦正常點會咁

係咪當中發生咗啲野令你會咁諗
同埋想知道下拍左幾耐拖

我仲未訓教 食完lunch再慢慢解答大家

利申 我講既野大家如果覺得唔岩就當參考吓算啦

岩岩同一齊10年既女朋友分左手，個心真係會痛，抖氣都辛苦，基本上只要自己一個靜落黎，一定會諗起佢，但生活都係要過，珍惜多d朋友，屋企人，向事業上目標努力。我諗我會記一世，人生有3分1都有佢起度，只可以信有緣，做好自己，可能都仲有機會既。

10年咁感情我都未經歷過
但我只知 一定好唔習慣左冇左佢既存在
痛係正常 但記住 一日佢未拍拖
你仲可以 做你想做既野比佢睇等佢知道
雖然你冇講點解會分開
但希望你都可以好好過生活
同埋如果件事係有灣轉
就努力下 加油

冷暴力真係好恐怖 我講咩佢都唔中意 想我講分手
真係好絕情

有冇人覺得喺香港搵個正常嘅女朋友好難

到到呢d時間 佢都係想逼你同佢散姐
正正常常都唔會用呢d方法
如果佢係鍾意你 不過我都係第一次聽人咁講

好女仔係相對小
同埋個個人定義既好都唔一樣
好難咁講 好似有d人另一半
都唔一定好好 但佢因爲愛佢
自然會覺得佢好

同大家講聲先 樓豬我去抖陣先啦 好攰
訓醒再慢慢覆你地
都係個句有咩都可以係到講

開飛行模式訓到自然醒

想知你所講的冷暴力係咩

走出了失戀，但總覺得身邊怪怪的。。。

分咗就兩個月，康復進度良好，寄托咗係運動，同時都買咗一堆書，嚟緊諗住搵本簿寫低自己係過去做錯乜。

不過心知已無辦法再去相信任何女性講嘅嘢。冇錯我哋分開也許同第三者無關，但女人種演技，控制慾同埋分手之後當你路人都不如嘅感覺，sorry 我諗玩mind game係我以後嘅選擇。

被綠好幾次了...覺得香港女仔好伏

同道中人呀····

就嚟分咗手一個月
時間過得太快，好想重頭嚟過。

與其話女人伏，不如話係人性醜惡。
男朋友日日煮好西都不如一般frd煮一次比佢咁大反應
人係犯賤
到頭來咪就係比人當垃圾dump

就黎失戀 報到
女朋友話想冷靜下 已經無見大半個月
只係有whatsapp有傾電話
有試過挽回 但都係唔想見我
佢話都係鍾意自己一個多啲
我應該繼續俾時間佢冷靜 但繼續每日搵佢?
俾佢冷靜 驚會心淡 救唔返
繼續每日搵 又驚佢覺得我煩

我覺得搵要繼續搵
唔好下下去返嗰個問題 咁就真係煩到佢

利申 想搵想傾計 但無從下手

絲打你都係儲錢落你ex到？

中意左個同事近半年，上個月佢話我知佢拍拖，勁shocked，本身慢慢了解接近緊佢，差不多打算主動約佢，點知然後決定同佢講我嘅感覺，下定決心做朋友，希望講左會幫到自己係有用嘅但係過幾日佢再話我知佢同另一個女同事拍緊拖，我仲崩潰過之前最崩潰係我中意佢仲早過佢中意個女仔，而當佢feel到我中意佢嘅時候，佢已經追緊個女仔

我一開頭好理性咁同個女仔講我都會想繼續做朋友，但事實係我一見到女仔就唔想理佢，每聽到佢笑都覺得好痛，因為個男仔話鍾意佢笑同個男仔暫時都相處到，但係都係有種受傷害嘅感覺，雖然佢冇做過任何傷害我嘅野，除咗中意嘅唔係我見到佢哋一齊喺附近就會更加心up，特別係諗到之前幾個月，有啲時候個男仔肯同我傾計同我笑，我仲以為自己有機，但其實當時佢就追緊個女仔，而我同佢根本連曖昧都冇，我真係覺得自己好可笑同個男仔出過幾次街，但幾乎次次個女仔都在場我曾經以為呢啲係同個男仔嘅開心回憶，但其實只不過係佢哋兩個嘅開心回憶

佢哋兩個都係好男仔好女仔，雖然我好想佢哋散，但係睇嚟佢哋分分鐘可以行到去結婚我暫時都未好清楚自己應該點同佢地相處而我對自己愛情方面已經冇信心，從來冇人中意過自己，我中意嘅亦冇個中意我暫時只可以做運動減肥俾個目標自己，等自己冇咁頹，我都唔知幾時先可以MTFO

唉又夢到佢

唉 琴晚講完一大輪ex野今日好頹係咁諗佢

岩岩訓醒 而家慢慢覆番你地先

你未習慣到自己一個
同埋冇左佢係你身邊 係咪

唔係個個女仔都會好似同一個人咁
點解唔試下先下定結論呢
你甘心就咁為左一個女人而搞到咁？

呢d野講真大部分人都一定試過
好難話避免 因為係咪香港女仔都好
佢都有可能會出軌 但人生咁長時間
有時就係你試多左 當有一個好女仔出現
可能咁就同佢一世架啦

事情唔發生都發生左
你不如諗下做d咩可以幫你更快忘記佢
走出傷痛

你唔好chur佢先 試下比幾日時間佢
唔好搵佢住 你可以睇下佢會唔會搵你
如果會既話你段感情仲有得救
但如果佢幾日都唔搵你
我諗佢可能對你變左啦
講真你係咁搵佢都好 如果佢對你冇feel
你再做既野都只係係到浪費心機

有時拍拖既野真係講唔埋架
同埋感情既野就係咁得意
同埋你都要對自己有信心先得
裝備好自己先會多d人對你有興趣
當然我覺得既然人地一齊左
你咪大方d 正正常常咁當佢朋友 祝福佢啦
不過有時機會既野真係遲小小都冇左
經過今次下次要學識好好把握機會
唔好比自己後悔到 一定仲有人會鍾意你既
可能仲未出現係你身體姐 好好抖下
唔好咁頹

唔好頹啦 過左去既事就由佢啦
諗起就算但唔好因爲佢而唔開心啦

加油啦 我都係咁想搵我女朋友
不過到到而家我都仲忍到

係掛。。。有d想知佢近況，但理性同我講唔好

如果人冇感情究竟會係一件幾好既事

失戀我未試過...
但我單暗戀人試過2次...
及已知後期有男朋友
就感覺心痛緊...
咁算唔算...

你咁辛苦先走出左
唔好再還原基本步啦
只會令自己更加辛苦

係你唔開心既時候你會咁諗
但有一日你搵到一個合適既另一半
你會發現你今日講呢句野好傻

點解唔試下 了解下人地
你唔出手 人地又唔知你鍾意佢
到到痛既時候先去後悔
不如有時放手一博啦

真係加油啦唉

我覺得好多港女都好低質...應該話低B
有乜事都係收喺心
佢嬲就block7你

收到你既心意啦
你都要加油

咁又唔好一竿打翻一船人
同埋兩個人之間有問題一定係雙方都有唔啱

至少我而家個女朋友唔係咁
當然我都試過好認真同人拍拖
最後比人玩 但最後都係收拾心情
我覺得我一定可以識到個更加好既女仔
而最後起碼真係有出現過

知道 會試下

加油 等你好消息

我唔明點解想分開 又會whatsapp同傾電話
其實佢係咪唔係咁決絕

男朋友話已經無以前咁愛我 想要啲空間 眼見佢對自己冷酷無情 笑都唔笑 無咩事都唔會揾自己 我好難受 但係我又唔敢表達我唔開心 怕講左佢會覺得我煩 怕覺得煩就更加推走我 所以係佢面前都好似好開心咁 好辛苦好大壓力

女人有時就係口不對心架啦
有時佢地目的都係想你哄番佢姐

其實你男朋友佢知到自己冇咁愛你
佢選擇要d空間 而唔係扮冇野繼續同你落去
佢可能係覺得咁樣做係最好 唔想傷害到你
先會咁樣同你講 比小小時間佢
睇下佢對你係咪真係變左啦
有時真係好需要一d時間休息下
最後可能佢會醒覺呢

都多左唔小人會入黎分享
失去左如果挽回到 就要珍惜啦
機會唔會次次都有

而家有個好既女朋友係身邊
都要好好珍惜 擁有大家既日子
有咩事多d溝通 冇事係解決唔到既

希望呢到想挽回嘅人都可以成功啦

雖然難d 但我希望 最少係可以幫到大家先
如果多人留言去到1001我都會開post 2
希望比各位放低佢地既故事 開心/傷心都冇問題

係就好
因為如果佢係決定咗 一定會block晒所有野 傾都唔會再傾

我同佢因爲大家身分問題，最後佢諗唔通要同我分手但佢話做翻朋友，好似朋友咁日日揾我
唔知點算好

同男朋友散左幾個禮拜，可能因為成日chur佢，佢話佢冇之前咁愛我仲話有時間同啲fd去挽都唔想陪我，但係我真係好愛佢，係咪已經冇機

有感情點都好嘅（當你遇到啱嘅人）理性上會知道每次中意一個人對自己成長一定有幫助嘅，我都相信嘅，雖然呢一刻嚟講真係完全唔明點解個天要比我喺一個咁垃圾嘅timing上中意佢所以而家下定決心做運動，叫做係自製一個正面影響

Btw多謝樓主比個位嚟發洩下聽日會繼續努力面對佢地了如果大家都可以遇到啱嘅人+一齊就好了

至少而家未到呢個地步
姐係仲有機會 就算機會唔大都試左先

身分問題 姐係點講多少少啦

比佢抖下先
當如果你冇搵佢
佢覺得佢仲係愛你
佢一定會搵你 我而家都係咁等緊
不過我係有做野慢慢證明比佢睇

覺得同佢係喺錯嘅時間遇到啱嘅人，唔想同佢就咁完，但係又唔知可以做啲咩去挽留佢，好辛苦

努力左當前先 唔好諗咁多野啦
有時一段感情出現都好快
你依家好好裝備自己
對你依家或者日後都好有用
最起碼下個出現既時候
你都已經準備好 同佢一齊
加油

我都有繼續做翻之前應承佢要做到嘅野，希望佢會睇到之後翻嚟我身邊

我自己都有少少咁覺得anyway
加油

唔知你點定義啱嘅人錯嘅時間
我嘅case係，我原本都覺得我ex係對的人

自從分手時佢同我講「我同我 d 朋友去幾遠玩得，但同你就唔想了」之後，我知道我係時候放手，我挽回唔到。應該同錯嘅時間冇乜關係我就開始試著接受

呢幾個禮拜我有時都會想挽回。。。
所以好似過得好奇怪咁

只能夠講 你做左最少你都盡哂力
只不過結果 唔係你既預期

其實如果真心相愛
點會介意呢d 我覺得
唔會只因為一件事
就令佢變到咁

呢排好鍾意自己一個買支酒去海滂坐下
吹下海風個人都會冷靜落黎慢慢諗

我都系岩岩分手，好多事情想解釋，想告訴佢，但卻不能找她。
心情跌咗落谷底一樣

我試過咁做
然後俾差佬查身份證

我係比佢抖下先 遲d先會攞出黎講
不過巴打我明白你心情

去開杏花邨 個頭好少有差佬

你咪要搵出個原因點解會咁
你想乜都唔知咁就完結左段感情咩

自爆都講埋出黎比你地知啦
諗緊等等落唔落去

The thing is, they will roll over you if you look weak and never show your masculinity.

凡事留一線啫我係話

好累...無聯絡一星期 為左錢鬧交 明明接近所有洗費都已經係我俾 都要為左一千幾百分手...... 工作已經好累 揸車去接佢 一上車就追我俾錢佢 講真 我已經擺左六七萬係佢戶口 一千幾百我會欠左佢咩？

算啦 到到而家唔開心既野
由佢啦 唔好放係心
你得閒諗下點樣轉變番對女仔既睇法仲好啦

我覺得拍拖冇得咁計黎計左
如果係咁 你女朋友真係有d小家
有時拍拖開心咪得 計較咁多冇乜意思

件事發生左幾耐先

男朋友完全當我冇到
我覺得佢等梗我同佢分手

近幾日發生 大家都仲鐘意大家
但信任已經失去
我都好迷茫 唔知可以點做
都已經準備求婚結婚地步⋯

你有有問過佢點解先
你地大家冇溝通過既話
我都好難去下定論

或者咁啦 比半個月時間佢
你可以同佢講 但如果佢都係咁答你
或者根本連搵你都唔會搵
記得唔好留戀啦

中間係咪發生左d咩事
令你地覺得失去左信任

但你地一齊左幾耐
同埋係佢同你坦白講定點
其實人人都會做錯
會如佢比你既感覺係佢會改嘅話
我覺得可以信多一次

佢宜家就畢業而且又要實習，基本上一個禮拜得一日係可以抖下，佢之前都會留翻嗰日嚟陪我，但係我成日都想佢陪多啲我又冇諗過其實佢都想要啲私人時間同fd放鬆下
其實錯嘅係我chur得佢太勁 但係佢仲要話係因為佢自私唔想拍拖先同我分手

分左2個月佢已經同個女仔朋友一齊左 難以置信到

其實同屋企人去旅行係好小事
只不過係佢瞞住你所以你覺得佢可能唔可信
但有時候女仔都想會有自己嘅私人時間
佢係錯左冇同你坦白 相對黎講其實好小事

我想知你哋呢幾個星期
仲有冇keep住聯絡
如果有嘅話
你咪當最後一次比大家諗清楚
但係你一定要同佢講左先
等佢知道你都係想修補段關係
但如果最後唔得嘅話都唔好咁傷心

能夠咁快開始 應該一早變左心
加油 支持你

人人放低一個人需要既時間都唔一樣
你地分左手 你都冇得怪佢咁快搵第二個
你可以覺得佢變得好快
但佢唔係同你拍拖個時搵左第三者
所以冇得怪佢

冷靜落嚟有機

傻啦 巴打人地幫我
我幫留有需要幫既手足
你比自己抖幾日
然後可以搵佢講清楚
同佢講都好希望佢日後
有咩事都好都會對你坦白
既然自己鍾意既人
無論咁就放棄一段用左咁長時間建立嘅關係

我唔知啊 我都係俾人玩啊 載帽啊 咁啦
依家嘅我都想拍拖啊 但又已經對港女冇咩信心
所以依家我都打算離開香港

經歷完一件事 最重要既係你既成長 加油

咁都係一個唔錯既方法
試下新既野 話唔定去到另一個地方
你同另一半真係會過得更好
加油

所以話女人有時真係估唔到
Btw 希望你都會早日放低佢
成為更好既你

推下先

我會架多謝你地
知道左之後會更加快放低
等睇佢地開心得幾耐

岩岩去左海滂坐下
其實琴日開呢個post既時候
都估唔到可以推到10幾版
多謝咁多位肯入黎分享既巴絲先

你呢個心態就岩啦
你要做既野就係等佢覺得
你冇左佢仲開心
唔好再因爲佢而傷心
浪費時間同埋心血啦

望住個海真係可以暫時忘記哂d煩惱

咁如果係咁既話 得覺得你就放低佢啦
當然我忘記一個人既時候
我都暫時唔可以當佢朋友
但當你放低完 你會好好多
否則你只不過喺度浪費時間

慢慢黎 比多小小時間佢
因為你就算而家逼到佢同你一齊番
唔代表你地段感情會走得遠
可能佢心中都未有定數
你都比佢諗清楚
咁樣對雙方都好

真係 我從來散左 通常連朋友都做唔到
因為自己好易會忍唔住

唔係計唔計既 佢做做下野番去讀書 變左無收入 一千幾百我平時都當零用錢咁俾佢... 但最近有d 事洗費好大 已經成日煩緊錢銀 一上我車就問我拎錢 我真係好唔開心
btw 多謝爸打開post 我都唔知可以同邊個講 唉

感情就係咁 有時候要去到失去
先識要努力 但無聊一切都太遲

幾時先會搵到啊大佬 你估個個都咁好彩

但你有冇同佢講過你呢排有事洗費多左
如果有的話佢真係唔夠體諒你啦
同埋讀書都可以番下pt幫補下
當係減輕你負擔

女仔好多時 有d野都會放係心
日積月累佢谷住谷住
可能就係因為咁谷爆左自己

唔好諗咁多啦巴打
有時你錯又好佢錯又好
可能都係一時大家習慣左有對方
你都需要時間平伏下自己心情先

佢點會唔知...... 講句唔好聽 個腦未開發姐 只係識食同玩 ...做過幾年野 又要維持以前既生活質素 又無收入 ... 唉

係搵個個新既都唔係一朝一夕既事
但係你寧願原地踏步
定係你想準備好自己
等下個他/她出現呢
呢樣你要問自己

佢係你女朋友
你都要信佢會睇到你做既一切
一段感情如果咁容易比外介動搖
咁證閒你地既信任 真係有限

佢都有佢既苦衷
你都要體諒佢
了解佢多d有時候
佢既一舉一動你都已經明白佢諗咩

咁可以話佢經濟根本唔獨立
難聽d講 如果佢有一日冇左你
咁佢點 唔通又問屋企人攞錢
雖然佢睇唔到 但佢既問題佢始終要去面對

多謝你呀

難受到無晒感覺 只係想自己一個靜下

Push

都唔知以後仲點信新識嘅人

唉其實道理我地都明但係自己做唔做到又係另一回事

Sad but true

我總係認為
咁大個人 其實要呃要瞞另一半 係件非常容易既事
唯有相信自己選擇既人
明白另一半唔係完美
唔再執著⋯
新識既人 如果都受過傷 我會肯再次傾心

你講得岩......佢真係問屋企人拎十幾皮去讀書 你一定以為佢好細個 但事實上佢已經差唔多廿尾

派帽正仆街！

當每晚無人再同你傾計 wts再冇響過個種孤獨感真係好難受

今晚都會晏小小訓 留係到同你地傾下計

嬲完就要諗下自己有咩做得唔夠好

錯在對佢太好好覺得理所當然，
一唔夠好就話我對佢差

咁佢遲早都會發覺到你既好
話唔定會搵番你

聽日可能又會撞到佢..
我對住佢既心情好矛盾
一方面好鐘意佢 但知道佢已經唔再愛我 我又唔知可以點先好..

分左兩個月
同呢度其中幾個都好似
女朋友又係谷住好耐一野爆出黎就分手
留都留唔住
我覺得我地之間長期溝通不足
佢成日好多野唔肯同我講
但我已經提出過呢個問題幾次, 一路以黎都冇乜轉變...
最後佢放手先
而家已經算move on一半, 但仲係會掛住佢

唔好啦，又要比佢傷害第三次

唔開心唔係掛住佢
係唔開心自己全心全意對人，會咁樣比人背叛

就好似我淨係同佢一個snapchat 分左手之後我del左Snapchat
前兩日做做下嘢 無啦啦聽到Snapchat notification 即刻拎起電話睇 先發現自己幻聽明明del左又可來notification 呢

你好撚大獲喎ching

一次半次

已讀不回
冇交帶
同一句說話 對我反感 另外一個人就有講有笑
我講咩佢都啱聽
算唔算係

好辛苦 同男朋友鬧完交之後 佢冷淡咗好多

頭個一個我都經歷緊呀
都好灰呀

樓主係感情方面係咪經歷過好多？

又係我
我好想打比你聽你把聲
我真係瞓唔到

而家係無辦法愛到下一個
明知同前度唔會一齊番，但心已死
潛意識對異性都會保持距離

推下 冇哂人

有呀 但好似miss咗

hi

有冇人可以幫下我
好辛苦

同我一樣。。。

推一次比我睇得唔到 我搵唔到

我477跟住就482經係點

姐係點

搞掂 完來咁錯制 而家開始覆大家

當你知道佢唔愛你既時候
就算見面 都唔同左以前啦
但點解仲會見面既

有時人生就係咁
我同你既情況差唔多
只不過我女朋友仲考慮當中
同埋佢仲會聽我講
冇辨法 當你發現其實自己做小左野既時候
有時女仔都對你感覺變左啦

我都試過
第一次既時候真係
喊足幾日
但係當你發現 佢同第二個係到開心
你為左佢而唔開心 值得咩

你如果仲鍾意佢
點解你唔同佢講
拍拖都可以有自己既時間
拍拖間唔中見下大家 其實都好開心 好滿足

嘈完 最緊要個結果係大家真係了解大家多左
如果係岩岩先嘈既 你都要比d時間佢消化下

呢樣野你都幫唔到佢
講真咁大個人
都要識自己照顧自己了
佢始終一日都係要醒覺

點解咁問

同佢分手一段時間，好犯賤咁好想搵翻佢，明明佢對我好差

我都好想聽下女朋友把聲
無奈既係 有時唔係你想就有

既然你都知同前度唔會一齊番
點解你選擇原地踏步
都唔去前面既世界行
你比個自己一個好大既制肘

Hi

不如講出黎 你都會舒服d

好正常既時
你可能好想同佢講野
問下佢依家點啊
但你都冇咁既勇氣了

分左手就算啦
睇開d 你會過得開心d
我而家都係咁諗
雖然我好愛我女朋友
但會果最後佢都係話分手
我都會尊重佢既意見

唔係唔想見
寧願避都好過咁
好似自己搞到咁咁樣

比我我都會去避

我一聽就會諗好多野

一諗到繼續咁樣 分分鐘一世都唔見就好頹

今日一起身 見到佢問我出唔出街
即刻開心到彈起
去左陪佢食野行街 後尾去左佢屋企陪佢
初頭係街好似都有D尷尬
後尾佢有主動錫返我
就話 覺得依家我對佢好左 有D唔習慣 同埋怕我持續唔到

放心 我真係會好比心機 永遠都係 會主動關心佢 留意佢既感受

分手係我提嘅 佢做好多嘢令我心累了
但又係我自己係度唔捨得
好矛盾

佢咁做其實比哂機會你
你真係到記住 挽回到
就要好好珍惜 唔好又再有同樣錯誤

有時我都明咩叫做
忍痛割愛既
但你地分開左幾耐

岩岩禁錯左制搞到睇唔到咁多位巴絲打既野
遲左覆你地 唔好意思

知道
我永遠唔會忘記
會努力落去

真係好

加油 你將你唔開心既時候
放係心入面提醒自己 你就警惕到自己

比分手既大家一段文

人生很像是一列行駛中的火車，每個站都有人上有人落，
那個跟你在同一站上車，坐在你旁邊的人，目的地未必和你一樣
但卻一定會有一個人 跟你一起坐到屬於你們的終點站。

半個月

但當你想搵佢既時候
你要搵下佢回對你
除非佢肯因為你去改變
因為一個人為左鍾意既人去改變
都需要好大既勇氣

點對你先岩 打錯

因為經歷得愈多 先理解同明白得更通透
見你d回答去估

比普通同年既人一定多
我21歲 我諗既野就係咁
你可能覺得得好理性
但其實拍拖既時候
有時真係會忽略左好多野
我都錯過 亦都經歷左唔少
想係到比下少少意見大家

我係真係做錯
我係會反思既人黎
但有時聽到d歌
d眼淚就會好似倒水咁倒
好辛苦

哈哈我都係我都經歷緊失戀
而且唔係第一次 所以諗既野會唔同左好多

一年感情
三月頭分手

對方話因相處方式無聊，淡咗，主動提出分手
我尊重佢意見，因為一個月來hea覆遲覆我都有曬心理準備。

一個月後我發覺自己放唔低佢，犯賤問佢可唔可以復合，當下知道佢同第二個男仔拍緊拖了。話分開後月中識既。

佢爆咗句:佢好我太多了。

女人真係幾搞笑幾難捉摸既。
半個月既感情已經輕鬆凌駕於一年感情。

我唔會因為佢有拖拍而傷心。已經當佢陌生人既心態。

但直到依家我都係為佢個句野僅僅於懷，未知點樣釋懷自己。。。女人真係鐘意新鮮感既表表者。

其實我覺得係真係好有用既
至小就算自己做錯完
真係會去諗 而唔係避

佢只係攞左佢同人熱戀既時候
同分開左既你比 你都唔好放係心
反正其實分開左 你都唔洗聽佢點講
有時太在意人地講既野 傷既最後只係自己

今晚心情有d差
好想搵人傾訴下

不過大家放心 我照樣係到解答你地 直到我攰

當下我係忍唔住係老豆老母面前爆喊。。。
喊到成個小朋友咁，23歲仔好耐無喊過咁金。

個心覺得好撚委屈。。。好似個一年係唔存在過咁。。。

點解人可以做到咁無情，咁360度大轉變？

不過可能哩個係我初戀，衝擊好大

Same here

好正常既 我都會喊啦
只不過我自己硬食
因為唔想比屋企人知

你問我有無move on
我又真係答唔出。

朋友問:你會唔會有一絲希望同佢復合？

我答:
佢分開後半個月已經同第二個拍緊拖。
我依家已經100%無唸過追返或復合既唸法

朋友:咁你咪行出咗咯？

我好迷惘見到佢同現任合照，個心都會扯一下

好想打個電話 同人傾下
唉 點解今晚心情咁差

會反省 但失戀都係會唔開心 會日日喊

巴打我可以同你傾 tg kaikaiming

如果你真你想快d忘記佢
踏出新一步 建議你唔好睇關於佢既野
你咁樣睇完 痛苦既知係你
咁點解要咁做呢

我同我第二個女朋友散左兩年幾三年 放低哂 同朋友講起佢嘅時候都已經好平淡仲會自嘲下 facebook見到佢tag佢男朋友 我都覺得個心抽一下
正常嘅我諗 因為真係愛過呢個人 你咁嘅情況就更加啦

本身都無乜嘢 肚餓落一落街就出事

我好有信心有下任個時，我唔會再有哩d煩惱
但哩段時間真係好難過。。。人地就風流快活拍拖拖，我就每日同自己內心打仗，哩場仗會贏，但未知需要幾多時間。。

原來初戀真係咁hurt

痛過就會成長㗎啦 呢場仗捱下捱下 唔覺唔覺就會過

岩岩搵左你感激

加油啊 大家 要努力

我會等埋最後結果再算

自己一個飲緊酒

湯咗兩次 都仲未有醉嘅感覺

好想醉到可以停止思考

唔好飲咁多啦巴打
有時好似我咁 去下海滂坐下 都幾好架

我想move on架，但個心已經碎咗
而家好似唔識再同人維繫一後關係咁

慢慢一步一步黎
一時三刻好難話唔記得哂

坐海滂都解決唔到啲咩

我最想個腦可以停止運作

做咗廿年人都係為別人而過

我緊張其他人多過自己好多

但偏偏就係容易得到嘅嘢就無人會珍惜

當我任勞任怨嘅樹窿

個個都打完齋唔要和尚

已經無人理我想點

我已經唔知自己生存意義係咩

一陣出去踩夜車有益身心

沒有初戀已經知道失戀滋味

一年算長定短？

可能呢一刻 感覺好似人生低谷咁 想要一個人陪 但都搵唔到嘅孤獨感 我明
好想搵到一個真心緊張自己嘅人嘅感覺我都明
但酒呢d 真係唔好飲太多啦 總會搵到一個咁嘅人 總會走得出呢個困境 何必搞衰自己身體呢

我覺得唔可以話用長短去判斷個進度 有d人一星期搞掂 有d人好耐好耐先得 所以自己感覺重要過時間 覺得未得咪就係未得 無得話唉過左成年啦要收手啦咁樣 感覺係呃唔到自己

加油巴打

又一個失眠夜
又掛住人
唉

掛來做乜

夜晚靜落黎就不自覺
畫面浮番出黎

唉我都係

作息時間仍然錯哂
過咗個幾月啦
點解仲未正常番

真係好撚掛住佢啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
俾佢知反而會chur/反感
都係硬淨d自己頂住啦

聽日同你傾 我同佢岩岩講完了

唔好因爲一年事而完全打沈自己
飲酒又解決到問題咩
點解要因為人地而去過生活
咁樣你只係辛苦緊自己
同過緊冇意義既生活

好深

感謝Ming巴開解我
多謝 估唔到我係到講
真係有人會二話不說就幫我
好開心 個人平伏左好多

咁多位巴打 我休息先
聽日再番黎呢到慢慢解答大家

訓前一推

因為撞到既時候我都會不自覺咁行埋去傾計..
唉岩岩又夢到佢

到底 有無得量化痛苦
我可以點同前男友講 我到底幾痛

一直都long d 緊
所以維繫就比較緊一啲
不過大家都好愛對方
就算日日skype都好願意

但係前幾日佢話不如以後少啲skype
佢又認自己冇以前咁愛我
同埋想平衡返自己嘅時間(社交+愛情)
可能我太煩啦 又講左啲晦氣說話
同佢講多兩句之後佢提出做返朋友先

過左冇耐就blk哂我所有wts IG sc
搵到搵唔到佢 個心痛到仆街
但係借朋友ig ac睇到佢post story
見佢出街玩得都幾開心
同平日生活無異

thx for reading

呢度簡直係重災區 太多傷者

變咗就係變咗存啦，move on 啦

平時關心都唔多 唔敢奢求佢為我去改變

男朋友都仲係已讀我
日日起身都好大壓力
好想嘔 要到下午先好啲
好辛苦
我都已經主動揾佢

停一停 唔好搵佢住⋯雖然好難忍到手
不過都要迫自己

我發夢佢搵我
好痛

周街都係女 點解仲會有人為情煩惱

因為大家確實有愛過

如果個女仔已經心淡好難一齊翻

算啦 既然人地都有左決定
唔好比假希望自己 係最好

就算知到你痛
但佢對你冇左感覺
就係冇左

加油 過得充實小小

有時真係要比番d空間另一半
佢地想拍拖 但亦唔想忽略身邊朋友
咁樣都係正常 佢做到block哂你d野
我諗佢都真係好辛苦先會咁做

早兩三日表白衰咗
但好L唔捨得
想繼續追佢

愛過又點。咪又係留低一點回憶！下個仲好啦 ，煩乜鳩！

既然你提出分手
我諗你都係未習慣到
冇佢係你身邊既日子姐

可唔可以講多d背景

我有時都想自己絕情少少

係呢點我好明白
有時感覺真係好重要

你正面d諗
你表白佢拒絕你
好過佢同你拍拖
但佢係唔愛你既

加油啊巴打

佢都應該幾辛苦
我都唔會再chur佢

如果人人都可以做到
話move on就唔記得哂唔開心既事
就唔會有咁多煩惱係我地身邊了

識咁諗最重要
不過long d
真係好困難既事黎
加油

thanks巴打
咁我係咪唔好再搵佢喇

你表白佢點答你

咁呢個係好問題。好似買股票咁，有人死渣博會升，有人即放止痛，睇你理唔理性，你可以話唔同，但其實一樣，唔係你的就唔係你！我都試過死追難追，咪又係果時自己肯做飯！

你係我好好嘅朋友啊

加油

我都只係覺得 如果想做咪試下
但試完唔得就唔好死纏爛打啦
咁人地表明左立場 我再放棄都未遲

咁樣既情況 我覺得唔好搵佢住
佢咁答你 可能佢有鐘意既人
或者佢覺得你地唔岩掛
暫時唔好搵住佢先 係最好

之前我有講呀

原來你係樓上個個 唔記得左
你都要比d時間佢
一時三刻 冇咁快諗通

推 想比更多有需要既人睇到

今日感覺包袱無咁重了！
每日訓醒都愉快咗d！

我都係 多謝你琴晚

攰到好想放棄但係唔甘心

巴打 不如今晚到我做你鈴聽者 聽你講下

或者你咁樣會舒服d

其實都同好多人講過
其實件事都無乜希望
我之前被分手無點做d乜去挽回下下硬食
今次唔想再係咁 偏偏就最辛苦
真係唔甘心咁樣無左一個咁嘅女仔

純粹想俾你有個地方抒發下
點都好啦 我長期會係呢到陪住先地
有需要的話 出聲就會幫你
琴日自己比人幫完 都覺得正係有用

真係有用先岩打錯

分手要狠 我自己都糾結咗好耐
無謂傷害自己
利申 對男朋友已經心淡既絲

同大家分享樣野 女朋友知道左呢個post啦
不過大家我都唔會潛水 會係呢琴同大家一齊
聽大家既故事 當然我有任何事都會同大家分享
多謝你地 同埋睇到post既女朋友

有咩反應？

有時d野唔試下
真係唔知最後會點既
當然如果試完都係冇希望的話
都叫做努力過 唔會後悔
因為好似我咁 我知道
如果我連試都唔試
我一定會好後悔
同埋唔想因爲一件事
而錯過左 自己理想既愛情

佢都係岩岩先睇到
佢都好開心呢到有人會同我傾下
所以多謝入黎開解我同埋入黎分享故事既大家

我都唔知呀
我怕太耐真係會不了了之
我真係好愛佢 我又唔覺得真係會咁突然唔愛一個人

係咪無事了？

我地對呢樣嘢諗法好似

自爆post 傷心既咁多位
樓豬呢排都係自己一個
如果你又係自己一個的話
樓豬連出黎同你地食飯坐下
聽你地講下都可以
只限男仔 不過唔好要我去到新界區就得啦

佢需要時間抖下姐
抖下唔代表佢已經唔愛你
你都要平伏下自己先
唔好比情緒控制到自己

暫時都未 有咩我都會係到講
感謝你地既關心

所以我先會叫你
唔開心可以搵我
因為我真係明白你講咩
了解到你既內心

輕輕一推

有D掛住人

我希望係咁啦
大家都冇講過話分手
但佢個感覺都好似好奇怪咁
表面好似冇野 但我知佢內裏有野
只不過唔知係咪關感情事

唔值
但我控制唔到自己唔開心

同我一齊努力啦
比d時間大家
再傾下 加油

唔開心我都會
但你唔開心完
一定要比自己重新黎過
咁先會令自己向前

雖然都分咗手
但見佢呢排身體差又覺得好心痛好想關心佢

好想佢返嚟我身邊

做野先 轉頭會覆番大家

有邊個唔係咁諗

唯由係咁
只是唔希望太耐

講真 如果試過一分開
你地係相心相愛既話
一定會更加關心大家
唔會係離離合合
你都要反思番

分左手就唔好再理人地點啦
你連自己都未搞得掂
不如諗下點做對自己會更好啦

呢句真 你以為有下一次

點知嗰次係最後一次
睇返啲相 上個月都好地地

分手冷靜等待區

利申個人認為機會好渺茫

抖下安靜下自己先

好多時我地都會忘記左珍惜呢兩個字
偏偏一段感情 呢樣樣都算好重要
所以先想推呢個post比多d人睇到

但係唔知仲有無呢個機會

唉

俾d耐性同堅持等多陣 唔做驚後悔

無愛可失 得不到相戀別說失戀

更新下先 岩岩同女朋友傾左
大家都會係呢段時間反思下自己既問題
當佢諗好左佢都會比個答案我
希望遲下收到既係好消息啦
多謝你明白我啊 女朋友

你覺得一段感情單方付出
真係行得長咩
雖然得知你好想挽回
但單方既付出一定會令你心淡
不論回都好加油啦

我都想有得同佢傾

所以我都好慶幸佢會肯踏出第一步先
女朋友啊女朋友 我愛你

我嗰個應該唔會
羨慕

希望大家都係呢段時間
幫我集氣 大家都要加油

我都想傾，但我覺得佢應該都唔會
同埋我自己都淆底

我仲衰 我講左次好負下嘅感受 想傾
佢覆都唔覆

咩都冇心機做

當一個人變左心
你再努力都冇用了
既然都搵左第二個
我覺得你好好放低佢會係最好
就算你而家努力 佢都唔一定會睇到

抖下啦 比起做野
你可能更需要去休息

咁我又無，淨係之前分開咗一個月嗰陣關心吓佢
都俾佢hea覆，二句起三句止，
自此之後都無再打擾佢

差不多啦 我明

你咪當最後一次試下
不過唔好抱太大期望

推多下先

想知冇左負但又會周不時諗起人
叫放低左未

唉 雖然係咁但都仲係放底唔到
考慮緊呢幾日豁出去同佢講吓

多謝樓主 希望我都可以好似你咁成功返

唉我都唔知 呢排有5份essay 3個present
想處理哂呢堆嘢 考試前/後約出嚟傾 但唔知佢肯唔肯 佢覆都唔覆我 好無信心

你未完全放低
但係你都要比時間自己
因為所有嘢都唔係一時三刻可以放低到

我未成功架 不過努力啦 唔好比自己後悔

處理好咗學業試既野
再搞感情既事啦
你都唔想因爲感情
而搞到可能要浪費時間
再讀過 做左當前緊要既事先

可以同你講唔好傻啦
帽得你就變左心啦
可以好肯定咁同你講

斷左聯

會但係冇咩可能一齊番

但你仲會諗起佢
證明你係仲掛住佢

係，但我諗我既然都忍到手唔傾
假以時日應該好快放低掛

當時間慢慢過你會發現
完來你已經完全放低哂

今日心情好左好多
因為女朋友同我講左多左野
希望佢諗完都可以比我一直留係佢身邊
有佢係我身邊 真係好開心
諗起有時見佢一面都可以將煩惱全部都忘記

我地嘅情況好相似
其實我都想等考試完咗之後約佢出嚟
同樣唔知佢肯唔肯
唔想鼓起勇氣去約佢，然後換來拒絕同失望

我無信心 但都會做 唔得就話俾自己聽 你等又等過 約又約過 人地唔肯 無得逼佢 就放手唔好再掙扎

其實情侶之間拍拖 嘈交緊會有
傷痛亦少不免 但如果因爲傷痛而分開
又或者因爲傷痛而唔去面對 雖然避免左傷痛
但係得唔到你地之間本來應該有既快樂

因為一段感情 兩個人嘈下交
一定好過你平淡咁過
最重要嘈完交真係唔好因爲面子
而去鬥氣 浪費左一段感情

頂住啦 呢排搵多d野做
比d時間大家先

恭喜你呀巴打
點解女朋友會無啦啦搵返你?
你有無做過啲咩

其實嘈完一直有同佢溝通
只不過頭幾日可能我比唔夠空間佢
但今日佢同我溝通多左
同埋讓我知道佢都肯踏前一步

但我冇做過咩實際行動
因為我諗佢雖然好番d
但係仲未想見面住
但係我都會keep住關心多d佢

我都未知道最後會點
當然我緊係想佢番我身邊啦
多謝你既祝福 我會努力

好希望佢明呢個道理
但佢連野都唔想同我講

我上個月30號同佢嘈既 我地都唔算冷戰
我開頭都唔識比空間佢 但我自己都諗左幾日
我做比佢睇 佢一定會睇到既
所以依家都冇咁chur佢了

其實我覺得嘈左 如果你有心想哄佢/挽回
一定要把握想間去做 一拖耐左
你地冇見面 連溝通都冇好易會淡
同埋比佢知道 你係緊張佢

把握時間去做 打錯

咁我end game

女人心淡 我可以同大家講係100%無機會返轉頭了

傾多d先 就算俾你約到佢出街
佢對你冇感覺都係冇用

咁多位 我去跑步先
等等跑到攰休息既時候再覆大家

巴打講得啱，所以我諗住問埋呢一次
我一個人去等佢、愛佢都攰了
真係得就得，唔得就算
做得到嘅嘢我都做咗
有時迎接下一個可能會更好

同人講就頭頭是道 一要自己做就落唔到手

係咁㗎啦，落到手我就唔使上嚟

但已讀不回的時候
又真係難啲。。。

True

你有心佢都要肯理你先
呢個唔成立基本你做咩都冇用
你要確定佢肯同你溝通先

我唔知點先可以順利溝通到呀

冇得話點先會順利 你同佢溝通
大前提係你另一對都要同你溝通

另一半

休息買支野飲 覆下大家先

今晚都未必太早訓
大家有咩問題都可以再問

打左比佢兩次都無人聽
我只係想關心下佢姐

你平時仲有冇同佢聯絡架
無既話無啦啦打電話
好似突然左d

推

無哂人

其實冇人都係好事黎

證明少人失戀

再推下先 個post沉哂

努力完就咪理佢，比佢冷靜下，要分既自己氹掂，唔想分既，佢會返黎

大家都仲有溝通 不過冇好似一開始咁chur佢了
多謝巴打你意見 因為我地仲有溝通
同埋好難做到唔理佢

加油巴打，g持你

多謝你啊 巴打
遲下希望可以同你地報喜

再推

？

如果仲有人入黎分享既話聽日先覆番
樓豬今日好開心 希望最後會成功啦

我都係 兩日前分
冇追曬成個post但情況應該同你差唔多

通詳細小小睇下幫唔幫到你
同埋而家仲有冇同佢講野

講詳細小小

有呀
一直都係圍繞住呢啲野咁講
但係知道佢再對住我真係好辛苦
但係我真係唔想放棄 所以都同左佢講我會一直等佢

唔好係咁提你地嘈既野
佢明既既講一次就明
唔明既話 講多都冇用
當然你都可以試下
睇下大家仲有冇話題
同埋要知道自己錯咩
唔係就算比你同佢一齊番
你都只係會再覆犯錯

樓主有無tg

有啊 樓豬可以留電話比你都得
因為呢排tg熄左通知

tg傾 加左你

訓醒又一日
分手時間已有一個月零九日

推幾野先

暫時幫緊一位巴打 希望大家仲有咩問題
都係到留言 講下 你肯講我一定肯聽

又過一日冇搵佢

已經習慣左 一日一日咁過

頂住

大家tg我可以的話都講聲
因為tg熄左通知 唔係的怕我miss左

我怕我miss左

我唔係咩感情大師 我都會做錯
但我可以好肯定同大家講
我係自己做錯既野之中
真係吸取到教訓 從中成長
先會仲係到幫大家
希望大家都唔好睇完就算
有時自己都唔去行動/改變
你永遠都只係原地踏步
時間係咁過你都冇進步
仲停留係從前既你

最可惜係 就算你肯改 或者已經改好 果個人已經離你而去 唔肯再俾機會你

有時係時機問題
一件事當處理得太遲
你就算變佢都放低左你

所以當一件事發生
盡快解決係最好

分左手成個人輕鬆左

證明你都可能唔鍾意佢啦

每一日都好掛住佢
點解佢可以咁絕情 話淡就淡架..

係舊果個仲未放低

個Post沉左
唔知樓主仲記唔記得我
女朋友覺得我個圈子太小
但我唔知點樣一時間搵活動
佢成日都以為我係逼緊自己去配合佢
都唔知有咩方法去識朋友.....

沉post 可能好事嚟

你做緊野定讀緊書先

我都係要推

Grad左 未搵到工

你搵份工都識多好多人啦
你而家無所事事點識人

我透過朋友知大概發生咩事
但佢都仲係避我 當然我都冇揾佢
我唔知係咪借口定已經係淡
定佢真係需要時間去思考

等死吧。挽回再多也是無補於事

當你係咁諗既話 你一定會後悔
點解自己連試都唔去試
當你自己都咁諗 冇人幫到你

不如講下咩事啦

又係上面講過的我

太多人分享過好難個個記住

有時佢見朋友仲多過我
約又約得一個晏就
真係好撚唔開心

以前晚晚FaceTime
依家咩都無

係 我以前係做錯左
我好努力改返
你都覺得我改好左 見面又會親密返
但點解一唔見面就會咁

既然你都知番唔到去以前
咁你而家應該當佢係朋友
佢唔一定要斷聯絡
但你唔好覺得有咩機會一齊番
佢只不過轉左角色 但你同佢會有交流
我諗佢都當左你朋友
你都唔洗話刻意唔理佢
但你始終都要面對
佢唔再係你女朋友
我怕你咁樣落去 自己辛苦姐

有咩事咪直接同佢講
你唔同佢講有時真係唔知
你想FaceTime 你都可以打比佢
當然佢要肯接啦
但同時 大家都有朋友
你都要體諒佢 拍拖重要
但朋友都係要見
無理由將所有時間放係感情身上

佢話我以前 當佢全世界 咁樣令佢有壓力
Ok我明白 佢可能要見下朋友
但係有時又話女仔想人錫下
同埋 全心全意對佢好 我都唔明有咩錯

我真係捉唔到鬆緊
次次都覆左d朋友先覆我
約朋友就一早約好
我依家次次問佢邊日邊日 去行山唱k食飯做運動 好唔好
佢就話想即興 即咩興 又唔見佢同朋友即興

我真係唔明 可能我太小氣
但佢話比機會我 我真係唔知幾時先把握到機會 同佢出街

次次都係我遷就 佢d朋友飯局改 就cancel我
改改下 改到得返一個晏就
平時做咩又唔話我知 打電話facetime佢 問佢做咩 又驚佢嫌我煩
想同佢傾計 又話同我無計傾

成日都覺得朋友仲緊要過我
我咁愛佢 真係有錯咩
我都肯改變自己啦

叫下春 唔好介意

Help you push

我都係same case,呢一刻我覺得要冷靜一下
好叻咁斷曬所有聯絡，過程好似戒毒咁
好想搵但自己知無可能再一齊

挽回到但佢唔理你。訊息都係哦 係 好。維持左幾個月。點算

分手一星期
覺得自己冇努力去補救斷關係
想盡最後一次努力搵返佢講心底話好唔好

咁其實女方都有問題既
明白你係真係有plan過你同佢既行程
但佢講即興又真係唔太明心點解要咁做

不如你同佢講下你既難處啦
如果唔係總有一日你會頂唔順

本來係因為咩事嘈
不過如果佢咁覆
證明佢真係唔太在意

支持 一星期前先分手
你當得就得唔得算
最少你想講既野
都比佢知道哂
同埋平常心啦
唔好話挽回就好似老奉一定要一齊番

推爆佢

我以前對佢唔好在先
你可以禁下 追故Mode
唔知係佢想冷靜下定點
但我真係好無助
明明前幾日去佢屋企 都仲好親密
但係點解依家好冷淡咁
點解我覺得佢無記起過我

可能我以前逼佢太緊 佢太少活動
可能佢同朋友太耐無見 我唔知 我好混亂

明明我又覺得自己有機
但又覺得佢好厭我咁

依家卡住唔上唔落 工又搵唔到/唔敢搵
又搵唔到咩活動
唧係返pt 同間唔中做gym
想識朋友證明比佢睇 又唔知佢到底點諗

但好驚又比佢狠心咁鬧

我分手一個月左右嗰陣講左
無覆
唔知係忙定點 我都有話大家再靜下諗下先咁樣
但我覺得 講左 起碼過到自己嗰關

你想證明比佢睇就做
如果佢有留意你佢一定會睇到
做錯既事 唔錯都錯左
再係到講 都冇咩意義

比d時間大家啦

最起碼係自己唔好後悔

唔知女朋友仲有冇睇呢個post
不過唔理啦 好想係到同大家分享
我都同普通人一樣 我都會頹 都會唔開心
同埋有時真係好無奈 好無助
唔識點樣去做先係最好
什至有一刻同自己講不如放棄啦

但係點解我仲會堅持落去
因為我相信 我做既野
佢一定會睇到
讓佢知道我仲係好關心佢 好錫佢
我唔知最後結果會點
但我都想用盡今次既機會挽回段感情
證明比佢睇 就算最後結果要分開
我都冇野比自己去後悔 至少我盡哂力

我都估到你諗咩
不過既然你選擇左係佢身邊陪佢
咁就加油啦

我都係上星期五同女朋友嘈
好想盡力去挽回但唔知做咩好
因為上星期分手我真係好唔理智同冷靜
佢叫我冷靜下
但我琴晚就打左段野比佢
但佢衣家都冇覆我
我想知我仲可以做咩
我都好似等死咁

真係話約就一定會出黎咩
我都好想約佢出黎

我等左一個星期有多了

等緊啲咩啊巴打？

被分手打左段嘢無回覆

俾我就覆就住就住咁去

冇打過比佢？搵過佢？約過佢？

你得閒可以追故模式睇下 上面講左好多下
我又唔想情感勒索佢 俾壓力佢仲會有反效果 所以暫時都係拖下捱下唔處理住咁樣

唔知咩時候先係合適時機
一星期會唔會太短？一個月最好？
拖得太長驚佢已經忘記我

問我無乜用佢都無覆我應該無㗎啦
其實感覺呢d 自己先知 覺得要講咪講
佢要話你chur話你煩嘅 一日一星期一個月都可以門講

好想死

唉 樓主 留個tg 圍爐好無 岩岩上兩個星期俾女朋友飛咗 佢話大家價值觀唔同 一齊有壓力

上兩個星期散 女朋友話分手 我都有諗過點解佢想散 可能之前我真係俾左好多壓力佢 同埋大家有啲價值觀唔同 上星期有約佢出黎同佢講俾個機會我 我都尊重佢既意見 話先冷靜一個月唔搵佢 等佢將對我不滿既情緒放低 之後同佢講考完試大家試下俾一次機會大家 真係唔得我就會move on 佢出到黎無乜點俾回應 都係點頭就算。。。。所以呢個月我一直有搵下朋友溫下書打下機散心 希望比啲時間大家一個月後從頭開始 做好比佢睇 我唔係真係為挽回而挽回 而係打從心底要改變 因為我真係好愛你呀女朋友 三年啦 我一定會努力

我同你個境差唔多 但同一份工日日見到但冇野講 個種感覺好心酸 佢都話肯等我改 但越黎越黎朋友feel
唔知佢會唔會係呢個分手期間揾第二個🙂

今日做錯左事....
佢去左玩
我擔心佢
所以煩左佢一下......
....
佢叫我唔好咁啦 會好辛苦....
依家佢好尷尬....

對唔住

我又嚟了
同好多朋友傾過 無回覆或者就係最好嘅答案
決定quit hall嗰日收皮算

今日揾左ex....第一句係同佢講...我仲仍然想起你...之後閒聊左幾句...佢叫我同其他男仔開始....有咩傷心得過...被自己喜歡既人推俾其他男人?? 個種感覺係幾咁心痛同無奈~~

分左手了.....
佢求我放手.......

..............................................................................

好辛苦............................
我諗唔到 佢同另一個男人一齊........

我自己又點樣再起身
又點樣再搵下一個....
自己咁摺.... 工又搵唔到....
識人又唔知去邊......

點解你會有勇氣搵佢

失戀四個月琴日知道ex有新歡☺️想死

因為實在太掛住佢...想俾佢知道我掛住佢....只係我冇諗過會得到咁既回覆~

想搵佢 但係我唔想再傷多佢一次

點可以忍住唔揾佢??

單戀覺得佢唔會對我有興趣算唔算失戀
應該係話戀都無得戀